
                      La crítica piensa el película es muy linda trama. A él le gusta cómo la película mostrar el problema de mujeres en españa bajo el gobierno de Franco. La crítica también piensa la película es mucho interesante y mucho realista. En mi opinión,  yo creo que la película era muy realista. Sin embargo, creo que la película tenía demasiados trama secundaria.
        
            